\section{Famille  \index[noms]{, Frederick\_V} /  \index[noms]{, Juliana Maria}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I344_I1619}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick\_V  \index[noms]{, Frederick\_V}} naquit le \textit{mercredi 31 mars 1723}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Christian\_VI  \index[noms]{, Christian\_VI} \textit{[10 d\'{e}c. 1699 - 06 ao\^{u}t 1746]} et de Sophie Magdalene  \index[noms]{, Sophie Magdalene} \textit{[28 nov. 1700 - 27 mai 1770]}.
Il a 1 soeur : Louise  \index[noms]{, Louise} \textit{[1726 \footnote{.} - 1756 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Christian\_VI  \index[noms]{, Christian\_VI} \textit{[10 d\'{e}c. 1699]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{samedi 06 ao\^{u}t 1746}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 23 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{mardi 14 janvier 1766}, \`{a} l'\^{a}ge de 42 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Juliana Maria  \index[noms]{, Juliana Maria}} naquit le \textit{dimanche 04 septembre 1729}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Frederick\_V  \index[noms]{, Frederick\_V} \textit{[31 mars 1723]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 14 janvier 1766}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 36 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{lundi 10 octobre 1796 (nonidi 19 vend?miaire de l'an V)}, \`{a} l'\^{a}ge de 67 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I344_I1619.tex}{}{}
\par
Le \textbf{samedi 08 juillet 1752}, Frederick\_V  \index[noms]{, Frederick\_V}\textit{[31 mars 1723]}, \^{a}g\'{e} de 29 ans, \'{e}pousa Juliana Maria  \index[noms]{, Juliana Maria}\textit{[04 sept. 1729]}, \^{a}g\'{e}e de 22 ans.
Ils eurent 1 enfant : Frederick  \index[noms]{, Frederick} \textit{[1753 \footnote{.} - 1805 \footnote{.}]}.
\clearpage
